其實香港應該向非華人抽重稅零福利，華人就盡享福利唔駛做至岩

user名

唔好捉字失啦 蝗唔係華人呀？